"dan kom tegelijk", riep ik, "wij verspillen kostbare, kostbare tijd!"
De Professor niet verplaatsen, maar alleen gezegd:-- "En hoe kunnen we in dat huis in Piccadilly?"
"enige manier!
", riep ik.
"We breken indien nodig."
